我都係個女仔黎 都想有人關心下

使唔使咁對我

Ok

想人關心你都唔洗扮女人

一對手 捉太緊